見到五毛post一個接一個叫唔好搞藍店，實在太明顯

呢度係連燈，呢度反對搞藍店既風聲竟然比外面輿論更大

你地做得太明顯太過了

咪係 仲要話中資係無辜
中移動好慘 做乜尻呀